生化2 重製 Ada 出在樣了

快d出阿 屌你

附上link一條

嘩屌，靚到

唔好意思大家 我唔知點解upload唔到圖 比大家立刻

Ada點都係咁撚正

正喎
本來冇興趣 變有興趣

我買ps4就係呢隻game

好想屌

Ada Wong

日本妹樣 + 紅裙 + 黑c + 高踭

單手打機

點解冇加強re1 直接出2
先前個1只係HD 而家直接新game咁

先前個1係HD化嘅重製版
RE4就叫「只係HD」

但個引擎都冇變
re2直頭改埋引擎

未睇仲以為照抄李冰冰

淫到

黑絲

據聞12月有demo

唉。無廣東話

靚過claire 咁多，製作組

Ada

如果又要執書包就不了

執書包先有bio特色

幾個fd 買完remake 個兩隻之後都嫌佢執書包麻煩就退左game

個人覺得佢出得靚畫面整得新engine 就最少個目標係吸新客, 如果都係行返剩係睇舊fans 個面嘅話真係好難發到圍 起碼7個集頂多都係冇野比你執, 而唔會執唔到野上身

好可愛呀

好想瘋狂睇佢俾喪屍sm

同bio4 6個陣既樣差好遠wor

明星咪又係咁

Ada, wait!

我屌，不過好似成熟咗
冇咗RE4嗰陣玩尻Leon嘅少女味

普通料

RE 4同6 嗰Ada 先正啲

Leon真識食

btw Leon 同ada有冇做過愛

個人覺得 4>2(remake)>6

幾時出？

唔係好淫

Ada Wong係蝗 不了

全盛時期既ada

有冇VR，想攬實佢屌

我記得有見過設定集寫佢係美籍華人
不過ada Wong 呢個名都係假嘅情況，本設計集嘅國籍都唔知真定假

你對Ada唔好咩？

我會好好對Ada

番入去你老母個西度啦

想同佢開生日會

估唔到玩喪屍game都可以打J

所以話 Simon 真係好醒

Simmons

果隻咁既終極毒撚

白痴仔有樣得睇 你快啲照下鏡啦

Ada做間諜好似要同肥佬上床

好正呀

Ada
買咗電腦版

加乜撚野強阿柒頭 hd 個隻咪已經係重製囉

先前個1已經係重製版，喺GameCube出先
元祖第一集係ps1

其實咁先啱喎, 一開始ada設定年齡就已經係比leon大,
再者, 第2集果時ada係比較冷淡,
對白都無乜感情起伏, 提起john都係好似講外人咁, 所以先有人話其實佢係咪真係叫ada都係一個謎

你對ada唔好咩

Bio 4最有味道
Bio 6開始花哂靚妝帶大眼仔成個日本妹咁樣

點解個ada整到成個泫雅咁

有冇裸體mod

元祖1 冇燒屍
亦好少強制戰

重你老製咩 高清改少少咋
1080p的解析度使得動態物件更加細膩，卻令重製品質較低的場景顯得更加粗糙。前一個場景很漂亮，過一個門後卻整個模糊起來；精細人物的身後卻是粗糙場景，這些狀況在重製版裡面比比皆是，過場畫面同樣無法倖免，看起來有些格格不入。幸好這些粗糙場景被藏在暗處或是死角，不容易被玩家察覺。

今次第二集改埋引擎用7集個system，係咪同上一集重製又一鳩樣呀？
柒頭皮

我所講既加強re1即係用第7集個engine整多次呀
縮入你老母個閪到啦

你唔好再柒落去啦屌
1996年bio 咪完牌 02 gc 咪重製左一次啦
唔通又重製？

又要打J

mod乜鬼呀直接等鬼佬用source filmmaker整完上pornhub睇啦

連remarks同remasters 都唔識分

炒冷飯有幾出奇 重製又唔係第一次出現
唔通幾年後又重製 你又要講句又重製？
「或許以前人們會認為重製版的重製是一件很滑稽可笑的事，但現在已經過去很久了，我個人認為那是一件非常有趣的事情，值得嘗試。」當被問及《惡靈古堡》的二度重製時，Kazunori Kadoi如此說道。
記得大聲講 唔通又重製？！！！！！！

柒少陣啦

發覺次次gapcon都要迫人新年流流打到成moon係血

今次重要迫人打j

肯入返去你老母個閪到未 製作人自己都咁講
最近，CAPCOM的製作團隊接受了Game Informer的採訪，其中Kazunori Kadoi表示，他們有許多遊戲都是玩家的最愛，雖然他們不會只是炒冷飯，但是有這麼多IP不重製一下總感覺可惜了啊，所以他們希望能夠將一些經典老遊戲重新推出，來填上玩家間的代溝，讓老玩家和新玩家都能體驗到20年前的好遊戲

個樣好淫 邊個做model

硬係好熟口面
唔知邊到見過咁

唔知點解惗起佢

studiofow又有新素材了

波又大左

Ada Wong 係我們同胞中國人，不是日本人

好過第6集

Very cute!

j j下ada，一射，仆街G幼體黎既?

又係黑髮鬼妹樣當華人，咁同舊陣時有乜分別
leon又識搞到咁「真實」

Ching識貨

葉劉變架妹

亞洲人樣？

柒撚到呢，以前個種魅惑嘅感覺冇撚哂，好似啲十幾歲口靚妹咁

bhre本身係game cube出，當時嚟講係remake
後來出嘅只係基於gc版hd化，而非重製

都多撚餘，唔通bh2仲用緊ps1 engine咩

我覺得claire靚好多
ada仲係bh6之前嗰啲典型日系game鬼妹膠樣

CLAIRE一定係舊樣正好多

新樣正啲

新樣睇落有d baby fat
其實順眼嘅

舊樣睇返反而有d膠味

果假唔係叫 謎之敵人 咩
幾時叫T/暴君
暴君唔係bio 1 boss咩

似Leah Dizon

Kelly wu
蠍子王套戲入面最撚正 又淫

裡關最終boss咪佢囉
有冇玩過架

Leon 係咪定左咁嘅樣

正確D係T-103/Mr. X/Tyrant

都係tyrant嚟，好似叫t001

google完，係t-00先啱

D喪屍同我扯爛件衫！

冇得2 player?

ada對你唔好咩

有無得控制先

Ada係我多年嘅遊戲女神

你知唔知乜叫原作？
我深信bio1 出時你仲未出世。

當年太細未玩過裏關？

無咗妖豔feel
變可愛咗

啱啱想講，尤其係把聲，而且有同leon曖昧關係，樣嘅話就RE4最

Re4都唔少女啦下嘛

明顯bio6 靚好多 ...

仲有條馬尾喎

老女人喺到扮少女
game界唐姨

use this!

快啲到3 同ob 一個小學回憶一個初中

Ada is that you？ADA！

一集淫過一集

我老婆

Bio4 ada一定好過6啦 6近睇個樣太膠

得一張咁少？

Ada wang就蝗，叫wong應該係港豬黎

追post啦 柒頭

算啦依家d人唔識分畫風同畫質，重製同高清化

又要被榨取精液

終於可以J Ada黑絲

其實都無咩必要再重製1, 反而期望2呢集可以玩返cctv cam

其寶Ada wong係假名黎

1998年，ADA 26歲
而家已經46歲，你屌埋我嗰份

我屌 熟女 重keep得好好

生化3 重正........高叉..

咁sherry
Bio 6果陣26歲

SUPER GIRL畀人屌完後，塊膜會唔會重生？
WESKER個仔同佢分別後點頂

matrix 入彈

重製教科書 RE:2

T-103塊面又老又皺皮
反而當年BIO2/OUTBREAK個膠面樣惡怖好多

Ada 真係好正

諗起李冰冰當年喺微博叫佢ada wang
支那人連人哋隻game個名都改鳩埋

正仆街

Sherry比班仆街研究 乜都比人睇曬

喂 排隊啦

港女

還我claire

唔知會唔會有人整honey select
鬼佬好勁, 通常整到95%match

Darkside chronicle靚好多

舊樣真係順眼好多

最正係Darkside Chronicle 個look

連Steve都睇到眼甘甘

我覺得唔止Steve

如果STEVE無死，就可以日日幹大姐姐

Bio CV簡直係生化系列入面既Titanic

究竟CHRIS同JILL有無做過愛？
究竟Carlos同JILL有無做過愛？
究竟LEON同CLAIRE有無做過愛？
究竟WESKER同ADA有無做過愛？

好多謎團想解開

Wesker同Chris有

氣氛做得幾好，起碼隻獵食者追咗一段距離
唔似以前一過場就冇撚咗，極之安全
其實如果可以跑得慢啲/跑到冇氣應該會更加正，而家望落都好易無視咁跑甩佢
同埋執道具嗰陣隻game會停晒，唔停就更好
以前真係太易玩

其他唔知
Ada就一定同所有人做過

仲要打咁大段野出黎 都唔知做乜

Chris 同Jill一定有啦

條小學雞以為GC bio1re係原版
岩喇去買部PS Classic玩下

又係呢d韓妹妝
之前ingame個look順眼妹多

成個韓流d女都係雞味好撚濃，都唔明咩乜好

呢張就睇落有啲華人feel

個樣太東方人，鬼鬼地樣，加埋冷冷ge 聲線先係 Ada Wong

jill比wesker ntr左

唔通係咀形？ 點解我會諗起 Chloe Moretz

集集d樣都改到唔同左人咁

對黑絲真係

當初見到ada先發覺
原來短頭髮嘅女仔先係我杯茶

4x歲老處女
利申 屌

今集廿幾遮

Carlos同Jill有呀

明明係anyone but not Leon，點會係處？

高清大圖

嘩屌

我都覺得佢好撚正

我覺得好似孫燕姿

ada就咁正
但claire

要有啲Chris 味

第一公布出已經講緊CLAIRE好唔得
唔明點解有人中意

唔怪得Leon沉船

“Where’s is Leon when I need him”

Ada 好可愛

以前把聲好J啲

6個時最正
當Leo狗咁撚

等睇巨大鳄魚

6個樣太膠 不了 4都好過6

AGGER
4順眼好多
6個樣唔係衰硬係覺得有D怪

熟女

Revelation 2 先32歲~~啱啱好囉

leon做左d咩比娘娘屌

ADA 隻真臭雞

腳

想屌

ur name match

屌，好正呀

agger 廿年黎無數子孩奉獻左比佢

女神jill 3代個look真係淫撚到
5

Ada同不知火舞應該係個個時代好多人嘅打j對像

之後就震震波格鬥

著得咁密實都打到j
不知火舞就係嘅

細個露條波gap都扯旗啦